(非膠) 生果魔法有冇得諗?

可能會有少少重, 但向popo掟大量橙 或者 放大量橙or蕉皮喺地跣9佢地, 到底有冇得諗?

if yes, 呢樣就係其中一樣聽日和理非可以準備嘅野!!

tui

tui 2

mario kart 咩屌你

推 蕉仲可以補充體力

你唔試下現場用？？？？？

樓主popo獻屎橋

掉大量波子或者鋼珠到對面陣地咪一樣
石子都可以

掉去對面陣地有無試過？

條路唔係平架老細

石子就唔會碌了
前綫轉頭太大，掉唔遠

係就玩菠蘿啦 問工聯智